{"code":"dymolabeltype_list","type":"list","content":{"LabelType":[{"Id":"LW_DURABLE_25X89mm","CategoryId":"Durable","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1","Height":"3 1\/2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"25","Height":"89"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Shelving","cs":"Police","da":"Hylder","de":"Regalbeschriftung","es":"Estantes","es-CO":"Estanter\u00eda","fi":"Hyllytys","fr":"Rayonnages","fr-CA":"Rayonnages","hu":"Polcc\u00edmk\u00e9k","it":"Scaffalature","nl":"Schappen","no":"Hyller","pl":"Rega\u0142y","pt":"Organizar em prateleiras","pt-BR":"Organizar em prateleiras","sv":"Hyllplacering","tr":"Raflar","zh-Hans":"\u8d27\u67b6"}},{"Id":"Address","CategoryId":"Address","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1 1\/8","Height":"3 1\/2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"28","Height":"89"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Address","cs":"Adresn\u00ed","da":"Adresse","de":"Adresse","es":"Direcci\u00f3n","es-CO":"Direcci\u00f3n","fi":"Osoite","fr":"Adresse","fr-CA":"Adresse","hu":"C\u00edm","it":"Indirizzo","nl":"Adres","no":"Adresse","pl":"Adres","pt":"Endere\u00e7o","pt-BR":"Endere\u00e7o","sv":"Adress","tr":"Adres","zh-Hans":"\u5730\u5740"}},{"Id":"AddressHorizontal","CategoryId":"Address","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"3 1\/2","Height":"1 1\/8"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"89","Height":"28"}}},"DefaultOrientation":"Portrait","Names":{"en":"High Capacity Address","cs":"Adresn\u00ed \u0161t\u00edtky na velkokapacitn\u00ed roli","da":"H\u00f8jkapacitet adresse","de":"Adresse (gro\u00dfe Superrolle)","es":"Direcci\u00f3n gran cantidad","es-CO":"Direcci\u00f3n de gran capacidad","fi":"Suuri kapasiteetti, osoite","fr":"Haute capacit\u00e9, adresse","fr-CA":"Haute capacit\u00e9, adresse","hu":"C\u00edm nagytekercs","it":"Indirizzo alto volume","nl":"Grote rol Adres","no":"Adresse, h\u00f8y kapasitet","pl":"Adresowa w du\u017cej rolce","pt":"Alta capacidade de endere\u00e7os","pt-BR":"Alta capacidade de endere\u00e7os","sv":"Adress med h\u00f6g kapacitet","tr":"Y\u00fcksek Kapasite Adres","zh-Hans":"\u5927\u5bb9\u91cf\u5730\u5740\u6807\u7b7e"}},{"Id":"ReturnAddress","CategoryId":"Address","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"3\/4","Height":"2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"19","Height":"51"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Return Address","cs":"Zp\u00e1te\u010dn\u00ed adresa","da":"Returadresse","de":"Absender","es":"Direcci\u00f3n del remitente","es-CO":"Direcci\u00f3n del Remitente","fi":"Palautusosoite","fr":"Adresse exp\u00e9diteur","fr-CA":"Adresse de retour","hu":"Felad\u00f3 c\u00edme","it":"Indirizzo del mittente","nl":"Retouradres","no":"Returadresse","pl":"Adres zwrotny","pt":"Endere\u00e7o do remetente","pt-BR":"Endere\u00e7o do remetente","sv":"Avs\u00e4ndaradress","tr":"\u0130ade Adres","zh-Hans":"\u5bc4\u4fe1\u4eba\u5730\u5740"}},{"Id":"ReturnAddressInt","CategoryId":"Address","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1","Height":"2 1\/8"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"25","Height":"54"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Large Return Address","cs":"Zp\u00e1te\u010dn\u00ed adresa","da":"Returadresse","de":"Absender","es":"Direcci\u00f3n del remitente","es-CO":"Direcci\u00f3n del Remitente","fi":"Palautusosoite","fr":"Adresse exp\u00e9diteur","fr-CA":"Adresse de retour","hu":"Felad\u00f3 c\u00edme","it":"Indirizzo del mittente","nl":"Retouradres","no":"Returadresse","pl":"Adres zwrotny","pt":"Endere\u00e7o do remetente","pt-BR":"Endere\u00e7o do remetente","sv":"Avs\u00e4ndaradress","tr":"\u0130ade Adres","zh-Hans":"\u5730\u5740\u56de\u90ae\u7528\u6253\u5370\u6807\u7b7e"}},{"Id":"LargeAddress","CategoryId":"Address","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1 4\/10","Height":"3 1\/2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"36","Height":"89"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Large Address","cs":"Velk\u00e9 adresn\u00ed","da":"Stor adresse","de":"Adresse (gross)","es":"Direcci\u00f3n larga","es-CO":"Direcci\u00f3n grande","fi":"Iso osoite","fr":"Adresse grand format","fr-CA":"Adresse grand format","hu":"Nagy c\u00edm","it":"Indirizzo grande","nl":"Groot adres","no":"Stor adresse","pl":"Adresowa du\u017ca","pt":"Endere\u00e7o grande","pt-BR":"Endere\u00e7o grande","sv":"Stor adress","tr":"Geni\u015f Adres","zh-Hans":"\u5927\u53f7\u5730\u5740\u6253\u5370\u6807\u7b7e"}},{"Id":"Address2up","CategoryId":"Address","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1 1\/8","Height":"3 1\/2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"28","Height":"89"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Address (2-up)","cs":"Adresn\u00ed (2x)","da":"Adresse (2-op)","de":"Adresse (2-fach)","es":"Direcci\u00f3n (doble)","es-CO":"Direcci\u00f3n (doble)","fi":"Osoite (kaksi p\u00e4\u00e4llekk\u00e4in)","fr":"Adresse (double)","fr-CA":"Adresse (double)","hu":"C\u00edm (egyidej\u0171leg kett\u0151)","it":"Indirizzo (doppio)","nl":"Adresregel (per 2)","no":"Adresse (dobbelt)","pl":"Adresowa (2 na arkuszu)","pt":"Endere\u00e7o duplo","pt-BR":"Endere\u00e7o (2 lado a lado)","sv":"Adress (dubbeltryck)","tr":"Adres (x2)","zh-Hans":"\u5730\u5740(\u4e24\u8054)"}},{"Id":"LargeShipping","CategoryId":"Shipping, Durable","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"2 5\/16","Height":"4"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"59","Height":"102"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Large Shipping","cs":"Velk\u00e9 z\u00e1silky","da":"Stor forsendelse","de":"Versand (gross)","es":"Env\u00edo de gran tama\u00f1o","es-CO":"Env\u00edo grande","fi":"Iso l\u00e4hetys","fr":"Exp\u00e9dition grand format","fr-CA":"Exp\u00e9dition grand format","hu":"Nagy, sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si","it":"Spedizione grande","nl":"Grote verzending","no":"Stor forsendelse","pl":"Wysy\u0142kowa du\u017ca","pt":"Remessa grande","pt-BR":"Remessa grande","sv":"Stor frakt","tr":"Geni\u015f Sevkiyat","zh-Hans":"\u5927\u53f7\u8fd0\u9001\u6807\u7b7e"}},{"Id":"LargeShippingHorizontal","CategoryId":"Shipping","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"4","Height":"2 5\/16"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"102","Height":"59"}}},"DefaultOrientation":"Portrait","Names":{"en":"High Capacity Large Shipping","cs":"Velk\u00e9 p\u0159epravn\u00ed \u0161t\u00edtky na velkokapacitn\u00ed roli","da":"H\u00f8jkapacitet stor forsendelse","de":"Versandadresse (gro\u00dfe Superrolle)","es":"Para env\u00edo gran cantidad","es-CO":"Env\u00edo grande de gran capacidad","fi":"Suuri kapasiteetti, iso l\u00e4hetys","fr":"Haute capacit\u00e9, exp\u00e9dition grand format","fr-CA":"Haute capacit\u00e9, exp\u00e9dition grand format","hu":"Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si nagy nagytekercs","it":"Spedizione grande alto volume","nl":"Grote rol Verzending groot","no":"Stor forsendelse, h\u00f8y kapasitet","pl":"Wysy\u0142kowa du\u017ca w du\u017cej rolce","pt":"Alta capacidade de remessa grande","pt-BR":"Alta capacidade de remessa grande","sv":"Stor frakt med h\u00f6g kapacitet","tr":"Y\u00fcksek Kapasite Geni\u015f Sevkiyat","zh-Hans":"\u5927\u5bb9\u91cf\u5927\u53f7\u8fd0\u9001\u6807\u7b7e"}},{"Id":"Shipping","CategoryId":"Shipping","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"2 1\/8","Height":"4"}},"mm":[{"@attributes":{"Width":"54","Height":"102","MarketRegion":"America"}},{"@attributes":{"Width":"54","Height":"101"}}]},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Shipping","cs":"Z\u00e1silky","da":"Forsendelse","de":"Versand","es":"Env\u00edo","es-CO":"Env\u00edo","fi":"L\u00e4hetys","fr":"Exp\u00e9dition","fr-CA":"Exp\u00e9dition","hu":"Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si","it":"Spedizione","nl":"Verzending","no":"Forsendelse","pl":"Wysy\u0142ka","pt":"Remessa","pt-BR":"Remessa","sv":"Frakt","tr":"Sevkiyat","zh-Hans":"\u8d27\u8fd0\/\u540d\u7247\u7528\u6253\u5370\u6807\u7b7e"}},{"Id":"LargeLeverArch99019","CategoryId":"Shipping, Durable","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"2 5\/16","Height":"7 1\/2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"59","Height":"190"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Confirmation","cs":"Potvrzen\u00ed","da":"Bekr\u00e6ftelse","de":"Best\u00e4tigung","es":"Confirmaci\u00f3n","es-CO":"Confirmaci\u00f3n","fi":"Vahvistus","fr":"Confirmation","fr-CA":"Confirmation","hu":"Meger\u0151s\u00edt\u00e9s","it":"Conferma","nl":"Bevestiging","no":"Bekreftelse","pl":"Z potwierdzeniem","pt":"Confirma\u00e7\u00e3o","pt-BR":"Confirma\u00e7\u00e3o","sv":"Bekr\u00e4ftelse","tr":"Konfirmasyon","zh-Hans":"\u786e\u8ba4"}},{"Id":"Shipping4x6","CategoryId":"Shipping, Durable","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"4","Height":"6"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"104","Height":"159"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Extra Large Shipping","cs":"Z\u00e1silky extra velk\u00e9","da":"Ekstra stor forsendelse","de":"Versand (XL)","es":"Env\u00edo de tama\u00f1o extra grande","es-CO":"Env\u00edo extra grande","fi":"L\u00e4hetys, erityisen iso","fr":"Exp\u00e9dition tr\u00e8s grand format","fr-CA":"Exp\u00e9dition tr\u00e8s grand format","hu":"Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si, extra nagy","it":"Spedizione molto grande","nl":"Verzending extra groot","no":"Forsendelse ekstra stor","pl":"Wysy\u0142kowa bardzo du\u017ca","pt":"Remessa extra grande","pt-BR":"Remessa extra grande","sv":"Frakt, extra stor","tr":"Ekstra Geni\u015f Sevkiyat","zh-Hans":"\u8d85\u5927\u53f7\u8fd0\u9001\u6807\u7b7e"}},{"Id":"FileFolder","CategoryId":"FileFolder","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"9\/16","Height":"3 7\/16"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"14","Height":"87"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"File Folder","cs":"Po\u0159ada\u010d","da":"Filmappe","de":"Aktenordner","es":"Carpeta de archivos","es-CO":"Carpeta de archivos","fi":"Kansio","fr":"Dossier de classement","fr-CA":"Chemise de classement","hu":"Dosszi\u00e9","it":"Cartella","nl":"Archiefmap","no":"Filmappe","pl":"Na teczki z aktami","pt":"Pasta de arquivos","pt-BR":"Pasta de arquivos","sv":"Arkivmapp","tr":"Dosya Klas\u00f6r","zh-Hans":"\u6587\u4ef6\u5939"}},{"Id":"FileFolder2up","CategoryId":"FileFolder","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"9\/16","Height":"3 7\/16"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"14","Height":"87"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"File Folder (2-up)","cs":"Po\u0159ada\u010d (2x)","da":"Filmappe (2-op)","de":"Aktenordner (2-fach)","es":"Carpeta de archivos (doble)","es-CO":"Carpeta de archivos (doble)","fi":"Kansio (kaksi p\u00e4\u00e4llekk\u00e4in)","fr":"Dossier de classement (double)","fr-CA":"Chemise de classement (double)","hu":"Dosszi\u00e9 (egyidej\u0171leg kett\u0151)","it":"Cartella (doppia)","nl":"Archiefmap (2 op 1)","no":"Filmappe (dobbelt)","pl":"Na teczki z aktami (2 na arkuszu)","pt":"Pasta de arquivos -Duplo","pt-BR":"Pasta de arquivos (2 lado a lado)","sv":"Arkivmapp (dubbeltryck)","tr":"Dosya Klas\u00f6r (x2)","zh-Hans":"\u6587\u4ef6\u5939(\u4e24\u8054)"}},{"Id":"HangingFileInsert","CategoryId":"FileFolder","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"9\/16","Height":"2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"14","Height":"51"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Hanging (1\/5 cut)","cs":"K zav\u011b\u0161en\u00ed (1\/5 \u0159ezan\u00fd)","da":"H\u00e6ngemappeetiket","de":"H\u00e4ngeregister (1\/5 Schnitt)","es":"Archivador (5 compartimentos)","es-CO":"Archivador (5 compartimentos)","fi":"Riippuva (1\/5 leikkaus)","fr":"Suspension (1\/5)","fr-CA":"Suspendu (coupe\u00a01\/5)","hu":"F\u00fcgg\u0151 (1\/5-\u00f6s f\u00fcl)","it":"Sospesa (linguetta 1\/5)","nl":"Hangmap (1\/5 snede)","no":"Hengende (1\/5 kuttet)","pl":"Do teczek zawieszanych (przycinana na wysoko\u015bci 1\/5 arkusza)","pt":"Deslocamento (1\/5 corte)","pt-BR":"Deslocamento (1\/5 corte)","sv":"H\u00e4ngande (1\/5 snitt)","tr":"Duvar etiketi (1\/5 kesim)","zh-Hans":"\u60ac\u6302\u5f0f(5 \u9875\u5f0f)"}},{"Id":"LargeLeverArch","CategoryId":"FileFolder","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"2 5\/16","Height":"7 1\/2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"59","Height":"190"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Large Lever Arch","cs":"Velk\u00e9 po\u0159ada\u010de","da":"Brevordner etiket bred","de":"Ordner (breit)","es":"Archivador de palanca grande","es-CO":"Archivador grande","fi":"Kapea mappitarra","fr":"Classeur dos large","fr-CA":"Levier et arceaux grand format","hu":"Nagy iratgy\u0171jt\u0151","it":"Leva arco grande","nl":"Brede briefordner","no":"Brevordner etikett bred","pl":"Na segregatory grube","pt":"Pasta de lombada larga","pt-BR":"Argola grande","sv":"Smalordneretikett","tr":"Geni\u015f Klas\u00f6r","zh-Hans":"\u5305\u80f6\u6587\u4ef6\u5939\u7528\u6253\u5370\u6807\u7b7e \uff08\u5927\uff09"}},{"Id":"SmallLeverArch","CategoryId":"FileFolder","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1 1\/2","Height":"7 1\/2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"38","Height":"190"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Small Lever Arch","cs":"Mal\u00e9 po\u0159ada\u010de","da":"Brevordner etiket smal","de":"Ordner (schmall)","es":"Archivador de palanca peque\u00f1o","es-CO":"Archivador peque\u00f1o","fi":"Leve\u00e4 mappitarra","fr":"Classeur dos \u00e9troit","fr-CA":"Levier et arceaux petit format","hu":"Kicsi iratgy\u0171jt\u0151","it":"Leva arco piccola","nl":"Smalle briefordner","no":"Brevordner etikett smal","pl":"Na segregatory w\u0105skie","pt":"Pasta lombada pequena","pt-BR":"Argola pequena","sv":"Brevordneretikett","tr":"Dar Klas\u00f6r","zh-Hans":"\u5305\u80f6\u6587\u4ef6\u5939\u7528\u6253\u5370\u6807\u7b7e \uff08\u5c0f\uff09"}},{"Id":"SuspensionFile99017","CategoryId":"FileFolder","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1\/2","Height":"2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"12","Height":"50"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"File Folder","cs":"Po\u0159ada\u010d","da":"Filmappe","de":"Aktenordner","es":"Carpeta de archivos","es-CO":"Carpeta de archivos","fi":"Kansio","fr":"Dossier de classement","fr-CA":"Chemise de classement","hu":"Dosszi\u00e9","it":"Cartella","nl":"Archiefmap","no":"Filmappe","pl":"Na teczki z aktami","pt":"Pasta de arquivos","pt-BR":"Pasta de arquivos","sv":"Arkivmapp","tr":"Dosya Klas\u00f6r","zh-Hans":"\u60ac\u6302\u5f0f\u6587\u4ef6\u5939\u7528\u6253\u5370\u6807\u7b7e"}},{"Id":"NameBadge","CategoryId":"NameBadge","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"2 1\/4","Height":"4"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"57","Height":"102"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Name Badge","cs":"Jmenovka","da":"Navneskilt","de":"Namensschild","es":"Tarjeta de identificaci\u00f3n","es-CO":"Tarjeta de identificaci\u00f3n","fi":"Nimilappu","fr":"Badge nominatif","fr-CA":"Insigne nominatif","hu":"N\u00e9vkit\u0171z\u0151","it":"Badge nome","nl":"Naambadge","no":"Navnemerke","pl":"Identyfikator imienny","pt":"Cart\u00e3o de indentifica\u00e7\u00e3o","pt-BR":"Crach\u00e1","sv":"Namnskylt","tr":"\u0130sim kart\u0131","zh-Hans":"\u80f8\u5361"}},{"Id":"NameBadgeCard","CategoryId":"NameBadge","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"2 7\/16","Height":"4 3\/16"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"62","Height":"106"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Name Badge Non-Adhesive","cs":"Jmenovka \u2013  bez lepidla","da":"Navneskilt Ikke-kl\u00e6bende","de":"Namensschild (nicht klebend)","es":"Tarjeta de identificaci\u00f3n no adhesiva","es-CO":"Tarjeta de identificaci\u00f3n no adhesiva","fi":"Nimilappu, ei-tarttuva","fr":"Badge nominatif non adh\u00e9sif","fr-CA":"Insigne nominatif non adh\u00e9sif","hu":"N\u00e9vkit\u0171z\u0151, nem tapad\u00f3","it":"Badge nome non adesivo","nl":"Niet-klevende naambadge","no":"Navnemerke ikke-klebende","pl":"Identyfikator imienny bez kleju","pt":"Cart\u00e3o de identifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o adesivo","pt-BR":"Crach\u00e1 n\u00e3o-adesivo","sv":"Namnskylt utan klister","tr":"Yap\u0131\u015fkans\u0131z \u0130sim kart\u0131","zh-Hans":"\u65e0\u7c98\u6027\u80f8\u5361"}},{"Id":"NameBadgeTag","CategoryId":"NameBadge","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"2 1\/4","Height":"3 1\/2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"57","Height":"89"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Name Badge","cs":"Jmenovka","da":"Navneskilt","de":"Namensschild","es":"Tarjeta de identificaci\u00f3n","es-CO":"Tarjeta de identificaci\u00f3n","fi":"Nimilappu","fr":"Badge nominatif","fr-CA":"Insigne nominatif","hu":"N\u00e9vkit\u0171z\u0151","it":"Badge nome","nl":"Naambadge","no":"Navnemerke","pl":"Identyfikator imienny","pt":"Cart\u00e3o de indentifica\u00e7\u00e3o","pt-BR":"Crach\u00e1","sv":"Namnskylt","tr":"\u0130sim kart\u0131","zh-Hans":"\u80f8\u5361"}},{"Id":"WhiteNameBadge11356","CategoryId":"NameBadge","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1 5\/8","Height":"3 1\/2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"41","Height":"89"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Small Name Badge","cs":"Jmenovka","da":"Navneskilt","de":"Namensschild","es":"Tarjeta de identificaci\u00f3n","es-CO":"Tarjeta de identificaci\u00f3n","fi":"Nimilappu","fr":"Badge nominatif","fr-CA":"Insigne nominatif","hu":"N\u00e9vkit\u0171z\u0151","it":"Badge nome","nl":"Naambadge","no":"Navnemerke","pl":"Identyfikator imienny","pt":"Cart\u00e3o de indentifica\u00e7\u00e3o","pt-BR":"Crach\u00e1","sv":"Namnskylt","tr":"\u0130sim kart\u0131","zh-Hans":"\u80f8\u5361"}},{"Id":"Small30336","CategoryId":"MultiPurpose, Durable","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1","Height":"2 1\/8"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"25","Height":"54"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Small","cs":"Mal\u00fd","da":"Lille","de":"Klein","es":"Peque\u00f1o","es-CO":"Peque\u00f1o","fi":"Pieni","fr":"Petit","fr-CA":"Petite","hu":"Kicsi","it":"Piccolo","nl":"Klein","no":"Liten","pl":"Ma\u0142y","pt":"Pequeno","pt-BR":"Pequeno","sv":"Liten","tr":"K\u00fc\u00e7\u00fck","zh-Hans":"\u5c0f"}},{"Id":"Storage","CategoryId":"MultiPurpose","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"2 1\/8","Height":"2 3\/4"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"54","Height":"70"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Large","cs":"Velk\u00fd obd\u00e9ln\u00edk\/disk 3,5","da":"Stort rektangel\/3.5 Disk","de":"Grosses Rechteck\/3,5-Zoll-Diskette","es":"Disco de 3,5\/rect\u00e1ngulo grande","es-CO":"Disco de 3,5\/rect\u00e1ngulo grande","fi":"Iso suorakulmio\/3,5 levy","fr":"Grand rectangle\/Disquette 3\" \u00bd","fr-CA":"Grand rectangle \/ Disquette\u00a03,5","hu":"Nagy t\u00e9glalap\/3,5\" lemez","it":"Rettangolo grande\/Disco da 3,5","nl":"Grote rechthoek\/3,5-schijf","no":"Stort rektangel \/ 3.5 disk","pl":"Du\u017cy prostok\u0105t\/dyskietka 3,5 cala","pt":"Ret\u00e2ngulo grande\/disco de 3,5","pt-BR":"Ret\u00e2ngulo grande\/disco de 3,5","sv":"Stor rektangel\/3,5-skiva","tr":"B\u00fcy\u00fck Dikd\u00f6rtgen\/3,5 Disk","zh-Hans":"\u8f6f\u76d8\u7528\u6253\u5370\u6807\u7b7e"}},{"Id":"Prescription","CategoryId":"MultiPurpose","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1 4\/5","Height":"3 1\/10"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"46","Height":"79"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Video Top","cs":"Velk\u00fd obd\u00e9ln\u00edk\/VHS, horn\u00ed strana","da":"Stort rektangel\/VHS Top","de":"Grosses Rechteck\/VHS Oben","es":"VHS hacia arriba\/rect\u00e1ngulo grande","es-CO":"VHS hacia arriba\/rect\u00e1ngulo grande","fi":"Iso suorakulmio\/VHS-kotelo","fr":"Grand rectangle\/Cassette vid\u00e9o, haut","fr-CA":"Grand rectangle\/VHS sup\u00e9rieur","hu":"Nagy t\u00e9glalap\/VHS-el\u0151lap","it":"Rettangolo grande\/Parte superiore VHS","nl":"Grote rechthoek\/VHS Top","no":"Stort rektangel \/ VHS \u00f8verst","pl":"Du\u017cy prostok\u0105t\/g\u00f3ra kasety VHS","pt":"Ret\u00e2ngulo grande\/VHS - superior","pt-BR":"Ret\u00e2ngulo grande\/VHS - superior","sv":"Stor rektangel\/videokassett\u00f6versida","tr":"B\u00fcy\u00fck Dikd\u00f6rtgen\/VHS \u00dcst","zh-Hans":"\u5927\u53f7\u77e9\u5f62\/\u5f55\u50cf\u5e26\u6b63\u9762\u6807\u7b7e"}},{"Id":"VideoTop99016","CategoryId":"MultiPurpose","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1 4\/5","Height":"3 1\/10"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"46","Height":"78"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Video Top","cs":"Velk\u00fd obd\u00e9ln\u00edk\/VHS, horn\u00ed strana","da":"Stort rektangel\/VHS Top","de":"Grosses Rechteck\/VHS Oben","es":"VHS hacia arriba\/rect\u00e1ngulo grande","es-CO":"VHS hacia arriba\/rect\u00e1ngulo grande","fi":"Iso suorakulmio\/VHS-kotelo","fr":"Grand rectangle\/Cassette vid\u00e9o, haut","fr-CA":"Grand rectangle\/VHS sup\u00e9rieur","hu":"Nagy t\u00e9glalap\/VHS-el\u0151lap","it":"Rettangolo grande\/Parte superiore VHS","nl":"Grote rechthoek\/VHS Top","no":"Stort rektangel \/ VHS \u00f8verst","pl":"Du\u017cy prostok\u0105t\/g\u00f3ra kasety VHS","pt":"Ret\u00e2ngulo grande\/VHS - superior","pt-BR":"Ret\u00e2ngulo grande\/VHS - superior","sv":"Stor rektangel\/videokassett\u00f6versida","tr":"B\u00fcy\u00fck Dikd\u00f6rtgen\/VHS \u00dcst","zh-Hans":"\u5f55\u50cf\u5e26\u7528\u6253\u5370\u6807\u7b7e \uff08\u9876\u7aef\uff09"}},{"Id":"Small30334","CategoryId":"MultiPurpose, Durable","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1 1\/4","Height":"2 1\/4"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"32","Height":"57"}}},"DefaultOrientation":"Portrait","Names":{"en":"Medium","cs":"St\u0159edn\u00ed","da":"Medium","de":"Mittel","es":"Mediano","es-CO":"Mediano","fi":"Keskikoko","fr":"Moyen","fr-CA":"Moyenne","hu":"K\u00f6zepes","it":"Medio","nl":"Middel","no":"Middels","pl":"\u015aredni","pt":"M\u00e9dio","pt-BR":"M\u00e9dio","sv":"Medium","tr":"Orta","zh-Hans":"\u4e2d\u53f7\u591a\u7528\u9014\u6807\u7b7e"}},{"Id":"Small30332","CategoryId":"MultiPurpose, Durable","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1","Height":"1"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"25","Height":"25"}}},"DefaultOrientation":"Portrait","Names":{"en":"Square","cs":"\u010ctverec","da":"Firkant","de":"Quadrat","es":"Cuadrado","es-CO":"Cuadrado","fi":"Neli\u00f6","fr":"Carr\u00e9","fr-CA":"Carr\u00e9e","hu":"N\u00e9gyzet","it":"Quadrato","nl":"Vierkant","no":"Kvadratisk","pl":"Kwadratowa","pt":"Quadrado","pt-BR":"Quadrado","sv":"Fyrkant","tr":"Kare","zh-Hans":"\u6b63\u65b9\u5f62"}},{"Id":"Small30333","CategoryId":"MultiPurpose","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1\/2","Height":"1"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"13","Height":"25"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Extra Small (2-up)","cs":"Velmi mal\u00fd (2x)","da":"Ekstra lille (2-op)","de":"Sehr klein (2-fach)","es":"Muy peque\u00f1o (doble)","es-CO":"Muy peque\u00f1o (doble)","fi":"Erityisen pieni (kaksi p\u00e4\u00e4llekk\u00e4in)","fr":"Tr\u00e8s petit (double)","fr-CA":"Tr\u00e8s petite (double)","hu":"Extra kicsi (egyidej\u0171leg kett\u0151)","it":"Molto piccolo (doppio)","nl":"Extra klein (per 2)","no":"Ekstra liten (dobbelt)","pl":"Bardzo ma\u0142a (2 na arkuszu)","pt":"Muito  pequeno - Duplo","pt-BR":"Extra pequeno (2 lado a lado)","sv":"Extra liten (dubbeltryck)","tr":"Ekstra K\u00fc\u00e7\u00fck (x2)","zh-Hans":"\u8d85\u5c0f\u53f7\u591a\u7528\u9014\u6807\u7b7e(\u4e24\u8054)"}},{"Id":"Binder","CategoryId":"MultiPurpose","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"3\/4","Height":"5 7\/8"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"19","Height":"149"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Video Spine","cs":"Velmi dlouh\u00fd\/VHS, h\u0159bet","da":"Ekstra lang\/VHS ryg","de":"Sehr lang\/VHS-R\u00fccken","es":"VHS lateral\/muy grande","es-CO":"VHS lateral\/muy grande","fi":"Erityisen pitk\u00e4\/VHS-kotelon reuna","fr":"Tr\u00e8s long\/Cassette vid\u00e9o, lat\u00e9ral","fr-CA":"Tr\u00e8s longue \/ Dos VHS","hu":"Extra hossz\u00fa\/VHS-gerinc","it":"Molto lungo\/Dorso VHS","nl":"Extra lang\/VHS Rug","no":"Ekstra lang \/ VHS rygg","pl":"Bardzo d\u0142uga\/grzbiet kasety VHS","pt":"Muito  grande\/VHS - lombada","pt-BR":"Extra grande\/VHS - lombada","sv":"Extra l\u00e5ng\/videokassettrygg","tr":"Ekstra Uzun\/VHS Yan","zh-Hans":"\u8d85\u957f\/\u5f55\u50cf\u5e26\u4fa7\u9762\u6807\u7b7e"}},{"Id":"VideoSpine99016","CategoryId":"MultiPurpose","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"3\/4","Height":"5 3\/4"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"19","Height":"147"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Video Spine","cs":"Velmi dlouh\u00fd\/VHS, h\u0159bet","da":"Ekstra lang\/VHS ryg","de":"Sehr lang\/VHS-R\u00fccken","es":"VHS lateral\/muy grande","es-CO":"VHS lateral\/muy grande","fi":"Erityisen pitk\u00e4\/VHS-kotelon reuna","fr":"Tr\u00e8s long\/Cassette vid\u00e9o, lat\u00e9ral","fr-CA":"Tr\u00e8s longue \/ Dos VHS","hu":"Extra hossz\u00fa\/VHS-gerinc","it":"Molto lungo\/Dorso VHS","nl":"Extra lang\/VHS Rug","no":"Ekstra lang \/ VHS rygg","pl":"Bardzo d\u0142uga\/grzbiet kasety VHS","pt":"Muito  grande\/VHS - lombada","pt-BR":"Extra grande\/VHS - lombada","sv":"Extra l\u00e5ng\/videokassettrygg","tr":"Ekstra Uzun\/VHS Yan","zh-Hans":"\u5f55\u50cf\u5e26\u7528\u6253\u5370\u6807\u7b7e \uff08\u4fa7\u8fb9\uff09"}},{"Id":"ZipDisk","CategoryId":"MultiPurpose","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"2","Height":"2 5\/16"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"51","Height":"59"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Removable","cs":"Vym\u011bniteln\u00fd disk\/Zip","da":"Flytbar\/Zip Disk","de":"Diskette f\u00fcr Wechseldatentr\u00e4ger\/Zip-Laufwerk","es":"Disco Zip\/extra\u00edble","es-CO":"Disco Zip\/extra\u00edble","fi":"Poistettava\/Zip-levy","fr":"Disque amovible\/zip","fr-CA":"Disque amovible\/Zip","hu":"Elt\u00e1vol\u00edthat\u00f3\/zip lemez","it":"Rimovibile\/Disco zip","nl":"Verwijderbaar\/Zip-disk","no":"Fjernbar\/zipdisk","pl":"Zdejmowana\/na dysk Zip","pt":"Remov\u00edvel\/disco zip","pt-BR":"Remov\u00edvel\/disco zip","sv":"Borttagbar\/zip-skiva","tr":"\u00c7\u0131kar\u0131labilir\/Zip Diski","zh-Hans":"\u53ef\u79fb\u52a8\/Zip \u78c1\u76d8"}},{"Id":"Video8mm30339","CategoryId":"MultiPurpose","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"3\/8","Height":"2 13\/16"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"10","Height":"71"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Thin","cs":"Tenk\u00fd (2x)\/8 mm","da":"Smal (2-op)\/8mm","de":"D\u00fcnn (2-fach)\/8 mm (0,3 Zoll)","es":"Delgado (doble)\/8 mm","es-CO":"Delgado (doble)\/8 mm","fi":"Ohut (kaksi p\u00e4\u00e4llekk\u00e4in)\/8 mm","fr":"Fin (double)\/8\u00a0mm","fr-CA":"Mince (double)\/8\u00a0mm (1\/3\u00a0po)","hu":"V\u00e9kony (egyidej\u0171leg kett\u0151)\/8mm","it":"Sottile (doppio)\/8 mm","nl":"Smal (per 2)\/8mm","no":"Liten(dobbel) \/ 8 mm","pl":"Cienka (2 na arkuszu)\/8\u00a0mm","pt":"Fino - Duplo \/8 mm","pt-BR":"Fino (2 lado a lado)\/8 mm","sv":"Smal (dubbeltryck)\/8 mm","tr":"\u0130nce (x2)\/8mm","zh-Hans":"\u7ec6(\u4e24\u8054)\/8 \u6beb\u7c73"}},{"Id":"Small30335","CategoryId":"MultiPurpose","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1\/2","Height":"1\/2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"13","Height":"13"}}},"DefaultOrientation":"Portrait","Names":{"en":"Square (4-up)","cs":"\u010ctvercov\u00fd (4x)","da":"Firkant (4-op)","de":"Quadrat (4-fach)","es":"Cuadrado (4 partes)","es-CO":"Cuadrado (4 partes)","fi":"Neli\u00f6 (nelj\u00e4 p\u00e4\u00e4llekk\u00e4in)","fr":"Carr\u00e9 (quadruple)","fr-CA":"Carr\u00e9e (quadruple)","hu":"N\u00e9gyzet (egyidej\u0171leg kett\u0151)","it":"Quadrato (quadruplo)","nl":"Vierkant (per 4)","no":"Kvadratisk (firedobbelt)","pl":"Kwadratowa (4 na arkuszu)","pt":"Quadrado (4 lado a lado)","pt-BR":"Quadrado (4 lado a lado)","sv":"Fyrkant (fyrtryck)","tr":"Kare (x4)","zh-Hans":"\u6b63\u65b9\u5f62(\u56db\u8054)"}},{"Id":"MultiPurpose11355","CategoryId":"MultiPurpose","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"3\/4","Height":"2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"19","Height":"51"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Small","cs":"Mal\u00e9 multifunk\u010dn\u00ed","da":"Smal universaletiket","de":"Klein Multifunktion","es":"Multiusos peque\u00f1a","es-CO":"Multiuso peque\u00f1o","fi":"Pieni monik\u00e4ytt\u00f6","fr":"Petit polyvalent","fr-CA":"Petite usage multiple","hu":"t\u00f6bbc\u00e9l\u00fa kicsi","it":"Multiuso piccolo","nl":"Klein Universeel","no":"Liten universaletikett","pl":"Do wielu zastosowa\u0144, ma\u0142a","pt":"Pequenos Multiusos","pt-BR":"Multifun\u00e7\u00e3o pequena","sv":"Liten universaletikett","tr":"K\u00fc\u00e7\u00fck \u00c7ok ama\u00e7l\u0131","zh-Hans":"\u5c0f\u53f7\u591a\u7528\u9014\u6807\u7b7e"}},{"Id":"Appointment","CategoryId":"Special","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"2","Height":"3 1\/2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"51","Height":"89"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Appointment\/Business Card","cs":"Vizitka","da":"M\u00f8de\/Visitkort","de":"Bestell-\/Visitenkarte","es":"Tarjeta de citas\/comercial","es-CO":"Tarjeta de cita\/comercial","fi":"Ajanvaraus\/K\u00e4yntikortti","fr":"Carte de visite\/rendez-vous","fr-CA":"Carte de visite\/rendez-vous","hu":"Id\u0151pont\/n\u00e9vjegyk\u00e1rtya","it":"Promemoria appuntamento\/Biglietti da visita","nl":"Afsprakenkaart\/visitekaart","no":"Avtale-\/visittkort","pl":"Spotkania\/wizyt\u00f3wki","pt":"Cart\u00e3o de visita\/consulta","pt-BR":"Cart\u00e3o de visita\/consulta","sv":"M\u00f6te\/visitkort","tr":"Randevu\/\u0130\u015f Kart\u0131","zh-Hans":"\u7ea6\u4f1a\/\u540d\u7247"}},{"Id":"Continuous","CategoryId":"Special","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"2.25","Height":"300"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"57","Height":"91"}}},"DefaultOrientation":"Portrait","Names":{"en":"Continuous Non-Adhesive","cs":"Souvisl\u00fd bez lepidla","da":"Endel\u00f8s - Ikke-kl\u00e6bende","de":"Endlos (nicht klebend)","es":"Continuo no adhesivo","es-CO":"Continuo no adhesivo","fi":"Jatkuva, ei-tarttuva","fr":"Continu non adh\u00e9sif","fr-CA":"Non adh\u00e9sive en continu","hu":"Folyamatos, nem tapad\u00f3","it":"Continuo non adesivo","nl":"Ononderbroken niet-klevend","no":"Kontinuerlig ikke-klebende","pl":"Ci\u0105g\u0142a bez kleju","pt":"N\u00e3o-adesivo cont\u00ednuo","pt-BR":"N\u00e3o-adesivo cont\u00ednuo","sv":"Kontinuerligt utan klister","tr":"S\u00fcrekli, Yap\u0131\u015fkans\u0131z","zh-Hans":"\u8fde\u7eed\u65e0\u7c98\u6027"}},{"Id":"CDRing","CategoryId":"Special","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"2 1\/4","Height":"2 1\/4"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"57","Height":"57"}}},"DefaultOrientation":"Portrait","Names":{"en":"CD\/DVD","cs":"CD\/DVD","da":"CD\/DVD","de":"CD\/DVD","es":"CD\/DVD","es-CO":"CD\/DVD - Centro","fi":"CD\/DVD","fr":"CD\/DVD","fr-CA":"CD \/ DVD","hu":"CD\/DVD","it":"CD\/DVD","nl":"Cd\/dvd","no":"CD\/DVD","pl":"Na p\u0142yty CD\/DVD","pt":"CD\/DVD","pt-BR":"CD\/DVD","sv":"CD\/DVD","tr":"CD\/DVD","zh-Hans":"\u5149\u76d8\u7528\u6253\u5370\u6807\u7b7e"}},{"Id":"PriceTag","CategoryId":"Special","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"15\/16","Height":"7\/8"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"24","Height":"22"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Price Tag","cs":"Cenovka","da":"Prism\u00e6rke","de":"Preisschild","es":"Etiqueta de precio","es-CO":"Etiqueta de precio","fi":"Hintalappu","fr":"\u00c9tiquette de prix","fr-CA":"\u00c9tiquette de prix","hu":"\u00c1rc\u00e9dula","it":"Cartellino prezzi","nl":"Prijsetiket","no":"Prislapp","pl":"Metka","pt":"Etiqueta de pre\u00e7o","pt-BR":"Etiqueta de pre\u00e7o","sv":"Prislapp","tr":"Fiyat Etiketi","zh-Hans":"\u4ef7\u7b7e"}},{"Id":"Jewelry30299","CategoryId":"Special","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"3\/8","Height":"3\/4"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"10","Height":"19"}}},"DefaultOrientation":"Portrait","Names":{"en":"Price Tag (2-up)","cs":"Cenovka \u2013 \u0161perky","da":"Prism\u00e6rke til smykker","de":"Preisschild f\u00fcr Schmuck","es":"Etiqueta de precio de joyer\u00eda","es-CO":"Etiqueta de precio de joyer\u00eda","fi":"Jalokivien hintalappu","fr":"\u00c9tiquette de prix de bijou","fr-CA":"\u00c9tiquette de prix de bijou","hu":"\u00c9kszer\u00e1rc\u00e9dula","it":"Cartellino prezzi per gioielli","nl":"Prijsetiket voor sieraden","no":"Prislapp til smykker","pl":"Metka na bi\u017cuteri\u0119","pt":"Etiqueta de pre\u00e7o de j\u00f3ia","pt-BR":"Etiqueta de pre\u00e7o de j\u00f3ia","sv":"Smyckeprislapp","tr":"Kuyumcu Fiyat Etiketi","zh-Hans":"\u73e0\u5b9d\u4ef7\u7b7e"}},{"Id":"CDRing30886","CategoryId":"Special","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1 1\/3","Height":"1 1\/3"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"34","Height":"34"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"CD\/DVD Core","cs":"\u0160t\u00edtek p\u0159\u00edmo na disk CD\/DVD","da":"Cd\/dvd kerne","de":"CD\/DVD-Kern","es":"CD\/DVD Core","es-CO":"CD\/DVD Core","fi":"CD\/DVD-keski\u00f6","fr":"Centre CD\/DVD","fr-CA":"CD \/ DVD principal","hu":"CD\/DVD, bels\u0151 k\u00f6r","it":"Centro CD\/DVD","nl":"CD\/DVD Midden","no":"CD\/DVD kjerne","pl":"Na \u015brodkow\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 dysku CD\/DVD","pt":"CD\/DVD Core","pt-BR":"CD\/DVD Core","sv":"CD\/DVD-mitt","tr":"CD\/DVD Orta Etiketi","zh-Hans":"CD\/DVD \u5185\u5708\u6807\u7b7e"}},{"Id":"AudioCassette30337","CategoryId":"Special","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1 1\/5","Height":"3 1\/2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"51","Height":"89"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Audio Cassette","cs":"Audiokazeta","da":"Lydkassette","de":"Audiokassette","es":"Cassette de audio","es-CO":"Casette de audio","fi":"\u00c4\u00e4nikasetti","fr":"Cassette audio","fr-CA":"Cassette audio","hu":"Hangkazetta","it":"Audiocassetta","nl":"Geluidscassette","no":"Lydkassett","pl":"Na kaset\u0119 audio","pt":"Cassete de \u00e1udio","pt-BR":"Cassete de \u00e1udio","sv":"Ljudkassett","tr":"Ses Kaseti","zh-Hans":"\u5f55\u97f3\u5e26\u6807\u7b7e"}},{"Id":"DYMOFile","CategoryId":"Special, Durable","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"3\/4","Height":"2 1\/2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"19","Height":"64"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Barcode\/DYMO File","cs":"\u010c\u00e1rov\u00fd k\u00f3d\/soubor DYMO","da":"Stregkode\/DYMO File","de":"Barcode\/DYMO File","es":"C\u00f3digo de barras\/DYMO File","es-CO":"C\u00f3digo de barras\/DYMO File","fi":"Viivakoodi\/DYMO-tiedosto","fr":"Code-barres\/DYMO File","fr-CA":"Code-barres\/DYMO File","hu":"Vonalk\u00f3d\/DYMO File","it":"Codice a barre\/DYMO File","nl":"Streepjescode\/DYMO File","no":"Strekkode \/ DYMO File","pl":"Kod kreskowy\/aplikacja DYMO File","pt":"C\u00f3digo de barras\/arquivo DYMO","pt-BR":"C\u00f3digo de barras\/arquivo DYMO","sv":"Streckkod\/DYMO File","tr":"Barkod\/DYMO File","zh-Hans":"\u6761\u7801\/DYMO File"}},{"Id":"Small30345","CategoryId":"Special","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"3\/4","Height":"2 1\/2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"19","Height":"64"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Library Barcode","fr-CA":"Code-barres de biblioth\u00e8que","zh-Hans":"\u56fe\u4e66\u9986\u6761\u7801"}},{"Id":"Small30346","CategoryId":"Special","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1\/2","Height":"1 7\/8"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"13","Height":"48"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Library Barcode","fr-CA":"Code-barres de biblioth\u00e8que","zh-Hans":"\u56fe\u4e66\u9986\u6761\u7801"}},{"Id":"Small30347","CategoryId":"Special","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1","Height":"1 1\/2"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"25","Height":"38"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"Book Spine Label","fr-CA":"\u00c9tiquette de dos de livre","zh-Hans":"\u4e66\u810a\u6807\u7b7e"}},{"Id":"Tape6mm","CategoryId":"D1Tapes","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1\/4","Height":"23"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"6","Height":"7"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"1\/4 inch (6 mm)","cs":"6 mm (1\/4 palce)","da":"6 mm (1\/4 tomme)","de":"6 mm (1\/4 Zoll)","es":"6 mm (1\/4 in)","es-CO":"6 mm (1\/4 de pulgada)","fi":"6 mm (1\/4 tuuma)","fr":"6 mm (1\/4 pouce)","fr-CA":"6\u00a0mm (1\/4\u00a0po)","hu":"6 mm (1\/4 h\u00fcvelyk)","it":"6 mm (1\/4 pollice)","nl":"6 mm (1\/4 inch)","no":"6 mm (1\/4 tomme)","pl":"6 mm (1\/4 cala)","pt":"6 mm (1\/4 polegada)","pt-BR":"1\/4 polegada (6 mm)","sv":"6 mm (1\/4 tum)","tr":"6 mm (1\/4 in\u00e7)","zh-Hans":"6 \u6beb\u7c73(1\/4 \u82f1\u5bf8)"}},{"Id":"Tape9mm","CategoryId":"D1Tapes","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"3\/8","Height":"23"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"9","Height":"7"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"3\/8 inch (9 mm)","cs":"9 mm (3\/8 palce)","da":"9 mm (3\/8 tomme)","de":"9 mm (3\/8 Zoll)","es":"9 mm (3\/8 in)","es-CO":"9 mm (3\/8 de pulgada)","fi":"9 mm (3\/8 tuuma)","fr":"9 mm (3\/8 pouce)","fr-CA":"9\u00a0mm (3\/8\u00a0po)","hu":"9 mm (3\/8 h\u00fcvelyk)","it":"9 mm (3\/8 pollice)","nl":"9 mm (3\/8 inch)","no":"9 mm (3\/8 tomme)","pl":"9 mm (3\/8 cala)","pt":"9 mm (3\/8 polegada)","pt-BR":"3\/8 polegadas (9 mm)","sv":"9 mm (3\/8 tum)","tr":"9 mm (3\/8 in\u00e7)","zh-Hans":"9 \u6beb\u7c73(3\/8 \u82f1\u5bf8)"}},{"Id":"Tape12mm","CategoryId":"D1Tapes","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1\/2","Height":"23"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"12","Height":"7"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"1\/2 inch (12 mm)","cs":"12 mm (1\/2 palce)","da":"12 mm (1\/2 tomme)","de":"12 mm (1\/2 Zoll)","es":"12 mm (1\/2 in)","es-CO":"12 mm (1\/2 de pulgada)","fi":"12 mm (1\/2 tuuma)","fr":"12 mm (1\/2 pouce)","fr-CA":"12\u00a0mm (1\/2\u00a0po)","hu":"12 mm (1\/2 h\u00fcvelyk)","it":"12 mm (1\/2 pollice)","nl":"12 mm (1\/2 inch)","no":"12 mm (1\/2 tomme)","pl":"12 mm (1\/2 cala)","pt":"12 mm (1\/2 polegada)","pt-BR":"1\/2 polegada (12 mm)","sv":"12 mm (1\/2 tum)","tr":"12 mm (1\/2 in\u00e7)","zh-Hans":"12 \u6beb\u7c73(1\/2 \u82f1\u5bf8)"}},{"Id":"Tape19mm","CategoryId":"D1Tapes","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"3\/4","Height":"23"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"19","Height":"7"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"3\/4 inch (19 mm)","cs":"19 mm (3\/4 palce)","da":"19 mm (3\/4 tomme)","de":"19 mm (3\/4 Zoll)","es":"19 mm (3\/4 in)","es-CO":"19 mm (3\/4 de pulgada)","fi":"19 mm (3\/4 tuuma)","fr":"19 mm (3\/4 pouce)","fr-CA":"19\u00a0mm (3\/4\u00a0po)","hu":"19 mm (3\/4 h\u00fcvelyk)","it":"19 mm (3\/4 pollice)","nl":"19 mm (3\/4 inch)","no":"19 mm (3\/4 tomme)","pl":"19 mm (3\/4 cala)","pt":"19 mm (3\/4 polegada)","pt-BR":"3\/4 polegadas (19 mm)","sv":"19 mm (3\/4 tum)","tr":"19 mm (3\/4 in\u00e7)","zh-Hans":"19 \u6beb\u7c73(3\/4 \u82f1\u5bf8)"}},{"Id":"Tape24mm","CategoryId":"D1Tapes","UISize":{"inch":{"@attributes":{"Width":"1","Height":"23"}},"mm":{"@attributes":{"Width":"24","Height":"7"}}},"DefaultOrientation":"Landscape","Names":{"en":"1 inch (24 mm)","cs":"24 mm (1 palec)","da":"24 mm (1 tomme)","de":"24 mm (1 Zoll)","es":"24 mm (1 in)","es-CO":"24 mm (1 pulgada)","fi":"24 mm (1 tuuma)","fr":"24 mm (1 pouce)","fr-CA":"24\u00a0mm (1\u00a0po)","hu":"24 mm (1 h\u00fcvelyk)","it":"24 mm (1 pollice)","nl":"24 mm (1 inch)","no":"24 mm (1 tomme)","pl":"24 mm (1 cal)","pt":"24 mm (1 polegada)","pt-BR":"1 polegada (24 mm)","sv":"24 mm (1 tum)","tr":"24 mm (1 in\u00e7)","zh-Hans":"24 \u6beb\u7c73(1 \u82f1\u5bf8)"}}]},"created_at":"2019-11-10 18:54:32","updated_at":"2019-11-10 20:42:45"}